---
title: Advokasi dan Liputan Khusus Persidangan Buktar Tabuni
date: 2012-09-21
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---

![200px-September_21_2012_Liputan_Khusus_Sidang_Buktar_Tabuni.jpg](/uploads/200px-September_21_2012_Liputan_Khusus_Sidang_Buktar_Tabuni.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Advokasi dan Liputan Khusus Persidangan Buktar Tabuni

**Lokasi** : Jayapura

**Alamat** : Pengadilan Negeri Jayapura

**Jam** : 1 hari

**Hadir** : 
* Koalisi LSM HAM untuk Penegakan HAM Di Papua
* Jaksa,Hakim dan Kepolisian
* Masyarakat

**Ringkasan** : 
* Pendampingan hukum buktar tabuni dalam konteks pembelaaan hak-hak hukum
* Membuat narasi proses persidangan untuk di tampilkan di website ALDP
* Pembacaan Pledoi
* Simak salah satu informasinya di website kami http://www.aldp-papua.com/?p=6101
